「冇圖」Miss你撞到我個頭啦（2）

歡迎各位繼續討論

道德撚全面進場

咁快討論完？

有波gap圖未

More

push

Photo?

茶點時間

...

more

cls 開到2

都唔同樣既

証明連登仔幾dry

課後特別教育

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

lm

做乜鳩

新會然多到

你就真係做乜鳩

冇戴bra

SEED!

反而係你做乜鳩，沖出黎柒話比人知你係新會員

頂 好柒啊

miss

而家d miss真係正
班細路好幸福

唔好停

點會呀

佢講緊條靚妹姐
阿婆都戴bra啦更可況返工

走啦傻閪 你先係新會然呀學人笑人
16xxxx

收皮啦波台狗
呢度幾時reg = 上左高登 + 連登幾耐

柒撚左就收檔啦傻閪
潮文覆潮文都未見過
你上左幾耐兩登都唔洗問啦下話

個名有emoji真係特別on9

wa 笑到仆街 新會然柒撚左駁唔到想轉移視線
走啦 返去飲奶啦

仆街死撚死, 返鄉下讀下潮文先嚟啦柒頭

比你贏啦
無存在感到要網上同人嘈黎拎

哇 細路個阿爸做到野

真係老豆影 ？

肯定喇

你見對面都有阿爸係度

依個老豆都好博下，多數家長就企自己仔女後邊

聽講影到lin頭，條友收埋自己J

我都想比miss撞下

女上男下

睇得出粒lin一定好大粒，好想大大力啜

一呢

IG

引人中伏

miss yu

嘩

跪求lin頭相

講你就信

夜啦

真心講句我覺得miss純粹係瘦左減左肥姐，睇佢啲鎖骨手臂位都少左肉，同埋塊面明顯已經冇咁包 講真人哋咩身形 岩J嘅咪J下囉 又無必要踩到咁盡嘅 話晒人哋都係個普通人無啦啦比你哋起撚左底

冇新野睇，散場

又有miss壓住我手臂